沒落中的皇朝？ 曼聯

大家覺得依家隊曼聯仲算唔算沒落緊
打破左摩二季同伊巴首季必奪冠既歷史記錄
陣中兩名大牌球星 普巴 同 374 拎緊既週薪加埋都50-60k 仲要踢緊摩連奴既大巴戰術 放棄左馬達 馬迪爾

純學術討論

一日仲係摩連奴帶只係會走向滅亡

沒落中 ? 沒落左好耐啦喎

沒落左幾年啦

魔性澎湃就得啦，幾時到你死利狗出聲

普巴=浪費金錢

唔算啦
認真上季如果唔係曼城咁強勢
曼聯個分夠拎冠軍
歐聯輸俾西維爾係輕敵咗姐

希望大家俾啲理據

沒落都排得前過熱利車阿

但係幫伊巴拎到歐洲賽冠軍
雖然過程好負碌

拎第二都叫沒落？

好彩少少既已經歐聯英超雙冠

諗返起佢哋話希望抽到西維爾想落你哋面就覺得好笑

相比較費雀屎果個年代係咪沒落先

阿仙奴同車路士就算

Next year=our year

阿從未崛起過 何來沒落

On9
我地曼聯沒落？
你睇左幾多年波？
睇多幾年先評論啦

車就真係沒落緊 班主唔課金 上季課左200m買左一堆廢物 球場又停工
十分難搞

Ching俾啲理據我證明唔係沒落先得架

咁你波齡太淺喇
不敗奪冠呀

不敗奪冠只算剎那輝煌
皇朝黎計決非一朝一夕

有道理

1998至2004三次英超，06入到歐聯決賽
咁多年都算既

都成十幾年
唔係沒落中
係已經沒落了

咁你講乜春未崛起過

所以買人如賭博
利執沙拿返嚟踢到美斯咁
你睇返藥膏同摸奶 仲有飲水同巴克利

唔清楚阿既歷史 我開po都唔係討論阿記
對我黎講只係入唔到前四既英超隊

上季先封完三冠王
今季唔好彩冇盃就沒落

所以話連登真係多小朋友

邊三冠

今年開始睇波？

飲水同巴克利好似無乜上陣 無乜上陣咁

咩呀 英超 歐聯 足總杯 ？

所以世界盃無預佢哋

一個歐霸已經收其他big 6 皮啦
你地近年有拎過歐洲賽冠軍咩

歐霸呢啲西維爾杯 不提也罷

一時大意姐
有咩可能會喺主場輸
西維爾作客廢出哂名

識波

沒落左好耐
後費sir時代得車鏝拎過英超

好！見你咁誠懇，我地曼聯最請道理。
1. 由椰子到v92既垃圾時代，到摩爸爸教到三冠加上年第二，點睇都進步左。
2. 人腳上點對點比一定係頭六最差，僅得迪基阿好少少，一班三四線打到咁，前途無量。
3. 限米煮限飯情況下有第二，一睇就知道係另一個皇朝起緊，唔好講我地金錢足球，自己搵自己用唔算課金，唔似某幾隊咁用油王。

上年3件飛機盃
81分第2 足總入決賽都沒落
排3-6果幾隊呢兩年又攞過好多盃咩

醒少少啦
我地全能到仆街呀

沒落係同費雀屎既曼比喎

真，普巴仲後生未到收成期，山神上季唔fit加未夾到隊波。下季應該會好好多

Ching認真呢

系 賣c朗舊錢拎哂去出人工俾普巴山神
就黎破產等降班

破產就唔會既 想知曼聯皇朝係咪沒落緊姐

係，講得好！
到最後咪又我地曼聯贏！